環球時報記者係黑工?所以先扮遊客實為採訪?

如果環時記者違反逗留條件非法工作，機場路人行使公民權利，抓捕環球時報罪犯，咁有咩錯?

感謝機場的熱心良好市民🙏好人一生平安